點解D姊妹堆好鐘意係fb post 見到介紹野食就要tag哂對方

姊姐1: @3 @2 @ 4 約!

跟住d姊姐就會續個回覆 ：

2: 好正呀 幾時去呀☺️
3: Awwwww let’s goooooo, can’t waittttt to eat thattttt😍
4: 等你地帶我飛！😘

因為想食

因為想一齊去囉 。。。

關你咩事

5: 唔叫

有咩問題 樓主冇朋友?

無裝fb messager掛， 最on9見過d tag 四五個人成粒鐘都無人回

Tag人都唔得，樓主on9